【屯門JJ】YouTube演算法帶我去睇港產片朝聖地

演員亂入！古惑仔 唯一連東星耀揚也殺不死的人？戲中還真打莫文蔚．原本計劃續集跟隨洪興十三妹 | 港產片朝聖地《97古惑仔：戰無不勝》【片尾小彩蛋】
66,706 views